[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

[img][/img]

一齊推
試講
召喚法律巴 申請禁制令拎cctv

推

推 cctv

一齊推
試講
召喚法律巴 申請禁制令拎cctv

求大家幫手

自推

證據係黨鐵手上
一定要煲大逼佢交出黎

1

1/10

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Push

求真相

2/10

就算交左cctv都要小心啲驗證有冇做過手腳

法律巴絲求下你地幫幫手

我懷疑已經毀滅咗或者修改咗斷片

試講
召喚法律巴 申請禁制令拎cctv

打死人唔係香港警察咁係邊個?
即係武警啦?

3/10

地鐵班友仔如果話暴徒已經一早將所有cctv折壞禁又可以點拆？

1個地鐵站得3部cctv

都要拎條片出黎, 有幾多睇幾多, 黑畫面都要睇

p 牌仔都要推

推！港鐵話唔可以交即係身有屎！

有冇hacker可以幫到手

佢一回就可以做嘢

月台撚有時間拆咩仆街

求CCTV

不過睇圖似，又CIP又警司，岩岩睇完架構圖，CIP只係總督察未到警司級

希望炒車

所以要盡早做
證實到毀滅左就更加需要搞大件事

P牌推

16個鐘咩都做曬啦

可考慮搵個當日嘅傷者出個民事索償
再出信畀地鐵要當晚CCTV
地鐵唔制就出傳票做third party discovery

有幾多個cip？ 搵曬佢哋？

唔需要你有做過
佢講就已經係“事實”

pish

個刻冇拆

我意思係指其實佢地自己整壞哂d cctv再老屈示威者整壞都得，只要唔洗拎片岀黎用咩借口同理由都唔重要

所以另一個途徑就係起爆料人底

Btw....打死人果個唔係popo咁係咩呢？

好難, CCTV壞都有會片 只係影唔到野

我覺得除咗攞cctv之外 可以用另外一個方法
就係睇下之前警察有冇打死人嘅案例
佢哋用乜嘢approach去處理呢件事
如果approach係相同嘅話
咁好有好大理由相信真係死

有冇巴打問下蘋果係唔係真係收到人爆料啦...

咁又唔知有幾多個cip
因為都係睇呢個表

831

有

武警。公安囉

最多未就係話由於技術問題令到個段時間既片無哂，其實我地真係吹唔脹

推
太子站損毀唔多
但又慢過其他站重開

又唔肯比cctv
冇事怕咩拎出黎
拎出黎真係冇事就證明我哋係9up

我好希望冇手足犧牲
但成件事太多疑點

推到有cctv

逐步拆，一直幫佢諗定點做，然後我地要點拆
就只係浪費緊時間

假如真係死左人，就必須盡快行動，越遲佢越容易做手腳
倉卒做手腳反而大機會有破綻，所以行動越快越好

邊個既邊個講乜乜乜既說服力真係好低
黨鐵話太子站有3部CCTV係爛左/噴左 即係仲有好多部 一定要逼到佢交CCTV片段出黎

唔係話唔想知真相 但呢兩日不停吹風有人死左真係好奇怪
一開始係話反白眼手足死 但而家呢個message又話有人嘔白泡 (唔知講邊個 暫時未見過有相/片 有人嘔白泡)
另外亦有3個whatsapp話有人入左殮房 (仲開埋名)
又有人用HA改圖

總之吹左兩日都未有一樣消息係真人由可靠既人傳出 (起碼影自己個證)
全部都係耳語
總之我都好想知真相 但大家唔好亂咁流傳未fc既消息住
我形住梗係有D野

除咗阿媽之外無人識佢？

就算呢張係fake news，太子站都好可疑。一定要推到有CCTV

唔通要學藍可兒搵通靈師?

P 牌推

呢個實際 受左傷可以民事claim
discovery 再做interim injunction

推呀

po出黎條友個朋友個老婆個同事個老公係cip
再隔多啲人呀嘛

2 推

有冇當晚太子站staff

咁你認為逼黨鐵交cctv有冇害？

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

屌 之前捐錢又話有記者告黑警 捐完冇左見件
又話申請禁制令逼黑警show no.同委任證
依家又話禁制令逼黨鐵交cctv
快撚啲啦 搵個公信力高啲既人搞啦好冇呀
覺得有能力就出黎啦 咪撚得把口啦連登仔
我依家好撚嬲 對唔住語氣重左
但都要講快撚啲啦 準備好捐錢啦屌

呢張圖有機會係假，但係太子站一定要查。 如果交唔出CCTV，即係「太子站冇死過人」

yes

屌你依家就係要FC先搞咁多野
最直接拎到既就係CCTV，提出疑點、製造輿論壓力就係要逼到黨鐵交出黎

定係你要爆入太子站到？

所以唔好用圖
佢哋就係想狼來了

至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

冇法律人上連登？？？

求下黃衫出黎話我知係炒車
好想係炒車
但睇條片
真係好撚似

屌那星，唔好呀

唔知你講咩片 黑衫反白眼嗰個係另一條TVB片影到冇事
樓主講呢個嘔白泡既就真係未見過有片/相

我唔信!!!!

封咁耐
一定有古怪

屌咁撚多it 狗都無人做狗鐵？

召喚法律巴 申請禁制令拎cctv

up

一定要快啲做野呀

呢個真
成班人未fact check傳到好似真係死人咁款

利申：信死咗人

死左人咁大獲
無人去起底？
唔係對義士不敬，係要還佢公道，還其他人公道

逼唔到
你圍港鐵 仆街高層又會叫警察講你哋走 警察又會趕你走
unless有人想匿名爆料
不過可以make noise
但如果你哋要傳嘅話你可以試下用
生死未卜 人口失蹤 下落不明 呢啲terms
確認呢同埋可以引到人嘅好奇

捐俾記者不如拎一筆大既錢俾一個黑警爆內幕料，再等義士全力保護等法律行動仲好

無人識得個幾位手足?

真假都好 推咗要黨鐵交cctv先

佢咁答仲大疑點
一定當死人咁

有冇法律巴絲打呀！

push

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

入總部或者總控制室自己攞片啦!!!
等佢交得嚟仆街啦

真係要去法庭申請，如果好巧合地交唔出當時錄影，噉大家都明白，發生乜嘢事了

隔離post 睇到 會唔會有關連

所以咪要逼佢地拎cctv出黎fact check囉
只有cctv先可以真係fc

要fact check。

如同女黑警所講根據專業知識打人，既荒謬但無奈

推呀
萬一不幸發生左
有一就有二
下一個可能就係你！

一定要快
愈遲愈會毀滅證據

any reporter from EU / Australia/ UK? we need your help

一早話左死人啦

封晒站, 721都無封站啦

好似太子嗰個係仔黎

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面
唔好習慣地接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感 （已經聽到有講無斷手斷腳已經好好 只係爆左缸）
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應

我地相信有足夠證據，以專業判斷對警方行動作出合理懷疑

有個唸法唔知work唔work但要分享俾各位唸

基本上現有刑事檢控全盤由律政司操控 當日係太子地鐵站嘅廣大市民(在場市民或記者)可以循民事訴訟控告港鐵人身傷亡(occupier’s liability) 或 可以司法覆核警察不開放地鐵站讓救護員進入救人

目的非志在贏case 志在將太子地鐵站CCTV當晚列入案中證據 以大量民事訴訟案件 (越多越好), 只需要一單case成功

最終目標志在法庭頒令港鐵交出8.31太子地鐵站所有CCTV作為呈堂證供

我地時間無多

* 隱憂係原訴人姓名身分會公開

我係律師但訴訟唔係我本行

強国公安啦
強国人打人唔會留手

黨鐵CCTV

重要文一定要推
時間愈耐，證據愈少
好似徐步高案咁
就算係冤案都早已毀屍滅跡

CCTV

申請禁制令拎cctv

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

老實講，就算做third party discovery，真係聽都幾個月後，黨鐵一句無record，我地有咩証據証明佢有？仲要輸costs.....暫時資料未夠去做third party discovery!

其實criminal既discovery range會大過civil好多

如果有受害者/被捕者肯，向警方出信要求discovery會勁d，不過打法律仗，要預左以月/年計......遠水....

強国公安
咁都唔明?

堅持照睇片，就睇下條片幾時見到比人整壞先

公民黨死咗去邊

Important

佢哋咁撚狼 死左唔出奇 屌佢老母

快推呀班仆街唔可以比佢地甩身呀

Poshhhh h

大陸武警可能係71之前落左黎扮黑警

應該會有記者影到當時cctv有冇爛嘅

無必要搞到又邪教又剩吸眼球 博上報

最簡單話心臟病發 醫唔番/ 打d毒品話吸毒過量

根本唔會上報

大陸就係咁
對於死左人都習以為常

有人解釋左，thanks. 睇漏眼。

咁高機密未必比總督察知道, 我估

法律巴絲

CIP有550個 supposedly

推推推

咁有邊個係又就退休 又有手足巴

唔係唔想打，但係要有人捨得sacrifice打一場長仗

先別說梁天琦，連Andrew lam呢d同政治無關係，傾家蕩產都要同政府打左十年官司先打得甩

係現時政治情況，打官司絕對唔係最快既選擇

咩令都無用架，當晚一定係故障咩都影唔到，封咗站一日你估真係叫清潔阿姐落去掃地咩？

交唔到CCTV 咪側面認證有人死或者黑警做咗d唔見得光嘅嘢
同埋記者朋友可唔可以直接問黑警記招 "太子有冇死人?"

咁我就唔知了

一定要真相呀唔可以不明不白法律巴

初初話天安門冇死過人共產黨已經試過, 而家係同一個共產黨, 有咩會做唔出? 而且好合理!

搵職員偷出黎

屌唔好呀

係就要快啲攞，唔係嘅話會被破壞，利申唔係法律jj

一早話左去殮房搵人
問題係個人樣幾點, 同乜名都唔知

班狗查開案 一定識毁滅證據

我想知真相和手足無事，希望有cctv

pushh

如果我係黨鐵高層，我會收埋條片，點都會留底唔會鏟曬佢
一嚟日後可以威脅返佢哋（如果仲未完全洗軍政府狀態）
二嚟有乜事可以賴曬落班黑警度，話係佢哋逼，拎住支槍咁逼

揾hacker 仲實際

只有靠醫生護士, 或港鐵知情員工申冤

推 生要見人 死要見屍

未必送番殮房 可能放左係新屋嶺 或者送番大陸

我地去晒各區醫院, 同所有公眾殮房, 搵人好不好
而家人命尤關

最大問題係義士個樣同名都唔知

之前黨鐵出左report，話太子得3個cctv損壞咋
其餘嗰啲一定要佢交曬出嚟
就連嗰三個爛左嘅都一樣要證明係爛左冇片

推爆佢

又或者佢爸爸媽媽/親戚朋友爆

Cctv壞 都會影到比破壞果一刻 證明真係比破壞
我地係拎條片黎睇做證據
唔係人地話壞 就唔洗拎
呢個唔係藉口

博一博
如果佢經西九, 送上去都無辦法

未過送中都咁撚樣，過左一年都唔知有幾單呢d野會收收埋埋

係 送大陸真係冇手尾

同埋佢屋企人可能都被失蹤

如果知道義士乜樣, 去晒各區醫院同公眾殮房, 逐個睇
但問題連樣同名都唔知

612 已經有

我希望係抄車..
如果真係打死人..
我諗去過太子站執法既警犬全部都仆硬街

發夢入控制室仲實際

咩都試下， 已準備課金，有人出手就得

睇呢個！

我奉勸太子當晚知道真相既警員/港鐵職員快啲自行上報

屌幫推！！！

發夢入控制室

Cctv record只有站長/經理先可以登入去睇
一般前線無權睇
大家都好想攞好想睇
但事實係攞唔到！！！

就係呢個義士?

推到有Full version cctv

已準備加一

推到有真相

睇 8.26香港重光日 巴打嘅post...

要案例手法做比對

是否確認呢位義士?

暫時覺得睇cctv最好 但班狗一定做手腳 你諗到睇cctv佢更加諗到 但起碼有片在手有得查 有啲證據實走唔甩

宜家大家要俾壓力黨鐵
法庭頒令又好咩都好
再問「低層黃」係無撚用
佢地無權睇

封站咁耐根本消滅曬證據
就算交cctv片出黎都一定做過手腳或者賴係示威者破壞
跟本無得fact check,唔好再一味鳩叫
係公權力完全淪喪下陰謀論就會成為主流
我地唔需要做埋佢果份,呢個係佢地責任
我地係諗點樣去利用
如果佢做假/唔交出證據就當係真

哎呀，係法律絲打兼做訴訟

其實癬家想幫手，我諗以下會最幫到手

1）港鐵員工話當晚見到咩事（唔駛做誓章）
2）有港鐵員人就港鐵平日既cctv安排（例如6個月後先會delete)［個人經驗拎黎告人果d一百年後都唔會delete]，所以依家我地要求既cctv仲存在（要做誓章）

雖然連登好多人支持，但真係要做法庭誓章既時候好多人會推遲

Civil我就識咁多。criminal留番俾高手作答

其實我地係唔係去晒各區醫院, 和全部公眾殮房, 睇晒所有死者?

依家對家唔跟rule玩,我諗片已經del左
分分鍾屍都燒鳩埋

都可以

咩方法都試左先

有冇law既師兄

駛咩你課金，有你都唔好俾，有得做法援批左
留番黎買華御結唔該

荔枝角無事，後面送出去果段都可能有用
同太子月台都全打爛、睇之前面唔係好覺
除非係黑警自己搞

禁制令拎cctv

假設Del左
都要問拎片
問點解無記錄

如果無哂記錄就更加可疑

強調上報係公開事件而非報警

之前唔係有外國HACHER話可以幫手咩

一定要查明真相，推

48小時啦 起碼

黨鐵cctv一定要拎，但大家都知難度大
我地應該要求證果位手足既狀況
生要見人死要見屍
假設樓主d料係真，報左蘋果亦都出左名去左明愛
蘋果都會去明愛搵料，首先呢個可以向蘋果求證
律師跟進太子站義士既情況又去到邊
有無律師見過果位手足，若果無，有無法律程序要狗交代相片既手足去左邊

唔洗推到有CCTV
當有人死左得
好簡單
封鎖地鐵站
唔比救護記者出入
係佢地自己拒絕比人知情權
而家比人唱到點既地步都係自己拎黎

Pish

隔離post

有個唸法唔知work唔work但要分享俾各位唸

基本上現有刑事檢控全盤由律政司操控 當日係太子地鐵站嘅廣大市民(在場市民或記者)可以循民事訴訟控告港鐵人身傷亡(occupier’s liability) 或 可以司法覆核警察不開放地鐵站讓救護員進入救人

目的非志在贏case 志在將太子地鐵站CCTV當晚列入案中證據 以大量民事訴訟案件 (越多越好), 只需要一單case成功

最終目標志在法庭頒令港鐵交出8.31太子地鐵站所有CCTV作為呈堂證供

我地時間無多

* 隱憂係原訴人姓名身分會公開

我係律師但訴訟唔係我本行

6:4x佢地圍住晒一個牆邊極力阻止記者拍攝
有無人可以集合唔同直播片搵番嗰個地點之前發生咩事

無片咪即係話左比你聽有死到人lor,仲咩可疑
佢有hard fact既話4點鐘就出左黎羅彩啦

快,求你地幫幫手。就算冇死人都可以證明班畜生亂打人同721無異

呢個機會係100%

但係對一場訴訟黎計，黨鐵提供唔到，法庭都只可以對被告人(DOJ)係果一個案件上面做出adverse inference (中文唔識)，但並唔能夠係其他刑事案件作為証據

係一個要預輸costs既情況下，得到既結果可能係0，人地出Benjamin yu就肯定預輸成球，我本人既意見從Civil既角度係唔值既
請各位巴打絲打賜教

只要對家 拎唔出cctv記錄
已經肯定殺左人

就算比人拆鏡頭 都會有記錄
除非硬盤壞。 但係又咁岩既

太子站閉路電視真係影到打死人！！！

有fd喺太子站做睇過段片，下層月台直通大堂條扶手電梯附近嘅CCTV同4號月台嘅CCTV都影到部分過程。

呢個就係高層唔肯好似721咁樣公開CCTV嘅原因，條片好可能唔會backup，好快就會被新片cover。

或者搵果個cip同個消防4花

未話無片=死人囉

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推爆

呢幾張圖唔夠做呀Ching

仲要交埋荔枝角睇下係咪運左過去

里面應有人暈左
聽到有「人」不斷講，「醒呀」
但圍得好實，前面兩隻快狗重一直開住電筒照鏡頭

基本上假設死左人就得
如果無發生 佢地自己會澄清
到時再搵疑點

推！！

人命關天， 唔好講埋d del 左既廢話， 可以點投訴到黨鐵拎cctv ,唔好做思想巨人，行動豬儒

有個唸法唔知work唔work但要分享俾各位唸

基本上現有刑事檢控全盤由律政司操控 當日係太子地鐵站嘅廣大市民(在場市民或記者)可以循民事訴訟控告港鐵人身傷亡(occupier’s liability) 或 可以司法覆核警察不開放地鐵站讓救護員進入救人

目的非志在贏case 志在將太子地鐵站CCTV當晚列入案中證據 以大量民事訴訟案件 (越多越好), 只需要一單case成功

最終目標志在法庭頒令港鐵交出8.31太子地鐵站所有CCTV作為呈堂證供

我地時間無多

* 隱憂係原訴人姓名身分會公開

隔離po見到

講真...
佢朋友個老婆
個老婆個同事係警嫂
雖然唔想證明真假
但會唔會係關係太遠
最簡單係請警司個仔出黎表態

我總結殮房果部份

附近既醫院:
九龍醫院
明愛醫院
廣華醫院
伊利沙伯醫院

公眾殮房:
九龍公眾殮房
域多利亞公眾殮房
富山公眾殮房
葵涌公眾殮房

大家分頭去殮房睇下:
1. 睇下有冇相中人

2. 有冇黑衫+年青人仕

去信叫律師果d議員咩AY、涂謹申、余若薇、陳淑莊有無得諗，叫佢地幫拖！

I dun know it is true or not. But I highly suspect something occurred on that night. Because the prince Edward station closed overnight. Also, no relative or friend of that protestor ( dull looking) come out to speak or type sth. It is very strange

都係我之前個post，可疑並唔能夠係其他案件入面做証據

相反大家今日睇到prosecutor封信，佢地有責任提供所有証據，所以criminal玩到既野大好多
識玩既人會搵佢地玩，由於我做civil多兼放緊假，放完假番去問下師父點做，再同大家fact check

Push可唔可以提供多啲資料

迫佢地交啊

我總結殮房果部份, 睇晒所有死者

附近既醫院的殮房:
九龍醫院
明愛醫院
廣華醫院
伊利沙伯醫院

公眾殮房:
九龍公眾殮房
域多利亞公眾殮房
富山公眾殮房
葵涌公眾殮房

大家分頭去殮房睇下:
1. 睇下有冇相中人

2. 有冇黑衫+年青人仕

而家呢d係大家即刻做到既野

Fd無影低
無方法攞到段片
所以要推到港鐵keep片公開

香港只有 兩條出路 ~
增加國際英國德國法國日本加拿大支持
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[炒乜撚車] 831太子站關鍵係呢度，係有人昏迷不醒呀！

推呢個

黨鐵交CCTV呀！！

cctv

若你講係真，72小時左右就會有機會開始cover 舊record, 最多5日

咁重要都冇影低，你個fd.....

叫佢親身公開指證

到底點解仲未有屋企人同朋友出來講
無理由連朋友/熟人/認識既都封到口掛?

拖夠5日開番站
到時心諗拎你老味閪

攞到片popo就食撚得屎

pishhhh

你提起我又記起果陣未搵到時有人話係水
然後又真係同水有關

借火巴借借火我覺得要搵出831真相重點係要向"可能存在的死者"作出一個交代(希望炒車)，因為無論有冇人死，831 popo制服左人仲用暴力好明顯點都唔岩

求各位巴絲幫手推推"831真相"行動post

【急! 召喚post | 831太子】跪求法律、黨鐵同文宣巴絲入

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. 醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. 送院無人死亡，但現場有無？
3. 啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

PUSHHHH SAVE HIM

黑警死全家

陰謀論講
比著我係黨鐵會留返條片,第日差佬被清算果陣拎黎割蓆
我覺得個運動去到依家已經唔係講贏輸,係講邊個付出既政治代價大
班狗已經無曬道德光環,清算呢班粉腸所收割到既政治資本真係諗起都開心

推！
我知好傻，但希望mon post popo你地良心發現，講返事實出黎、收集d證據拎出黎。

佢做錯d乜大奸大惡ge事，你地要殺人滅口？你地訓得安唔安樂？死左人阿依家！人命阿！謀殺罪孽跟你地幾世ga！

我開始明白點解日軍南京大屠殺時可以咁殘忍。。。
popo你地做緊ge野，同當年日軍無異。

如果你地仲覺得自己份工係正義凜然，咁麻煩你地做返樣真係正義、男子漢所為ge事。

個位置似唔似呢位手足
有冇佢企起身嘅片

其實可以咁....

搵間律師行（因為個人名義未必會理你）寫信去上述附近間醫院要佢地確定有無人死既record從此再對比

始終都係以上巴打絲打提出個問題，要搵人出面

你要告警察，都要xxx v police(唔識係咩，唔做JR)

依家係係受害人敢做plaintiff

要做，淨係盲眼女義士都claim到幾百萬啦

好焦急

再推

港鐵要割，駛咩留呢d，一句割就割啦

攞cctv

求幫手、求真相
召喚法律巴 申請禁制令拎cctv

一定要還原真相

我總結殮房果部份

附近既醫院:
九龍醫院
明愛醫院
廣華醫院
伊利沙伯醫院

公眾殮房:
九龍公眾殮房
域多利亞公眾殮房
富山公眾殮房
葵涌公眾殮房

應該係呢個, 因為6:40都係呢個背景

612 721 805 811 831

推
唔理係咪真係死左人
只求真相

1. HACK完搵到條片都唔可以做呈堂證供
2. 被HACK完後, MTR就算交條片出嚟, 辯方都可以質疑條片嘅可信性

我總結殮房果部份

附近既醫院:
九龍醫院
明愛醫院
廣華醫院
伊利沙伯醫院

公眾殮房:
九龍公眾殮房
域多利亞公眾殮房
富山公眾殮房
葵涌公眾殮房

大家去睇一睇, 無正面, 記住個頭形先

應該係呢個, 因為6:40都係呢個背景

我之前都有提過，就係話啲無辜被打嘅人一定要搵律師， 直接民事控告港鐵同警務處疏忽.... 同埋即刻interlocutory injunction 保住所有CCTV片.....

仲有其他西環住客， 黃大仙仲有元朗老人院，呢啲應該全部都要告

一定係發生左d野先封咁耐站

其實刪cctv record 呢d 野咁易做都應該凶多吉少
而家d 仆街都唔跟程序架啦

我都好焦急，亦都有好多同行聯絡過我問我po po既行為/裝備上可唔可以JR，我唔係串，不過有得做hectar pun等人一定做左！佢地熟讀JR d案例，有十成把握仲唔做咩

老實講有得出名邊個唔想丫，未有人做因爲唔係十成把握囉

Fake news 立場冇依個新聞

Hack完除非hacker做証人，否則都係無用！

你睇清楚，唔係立場新聞黎，係開放討論

推到公開CCTV

fake咩呀 純粹條banner係立場直播咋

藍可兒單野真係好恐怖。。。。

推呢個

一定要黨鐵交CCTV片出黎！
交唔到就更加可疑！

上唔上到法庭唔重要，我地要知道真相。
七警案都可以打甩，就知法律真係佢地玩晒

我唔係律師 普遍市民對於呢啲法律知識真係唔夠
求助都無門 普通市民點會諗到或者有錢去處理啲狗咁離譜既行為
我覺得你可以開post 令更多人知同實行

有無咩方法可以拎到片，係咪要地鐵staff 加 律師一齊搞先得

p 牌有個fd 見到，然後冇片

我俾dc/cfi吊得多

對政府既urgent injunction唔係咁易
起碼都要send左信去睇佢地點答先出到
可能係佢地回拖你
可能係佢地唔會，但如果你既質疑係有人死，個急切性就唔會咁急切（除非你提到d証據有咁既人下一刻會死）

我唔係話咩都做唔到，但從禁制令/civil既方式analysis係咁

要靠有心既 criminal 巴絲指教

廢老送中最鐘意講個句：
行得正 企得正 驚咩
要求港鐵馬上公開 唔好再修改/消滅段片

推啊

深藍到打死人都覺得冇問題？
咁直頭唔係人

30日最少
話五日都係呃你
地鐵係要比警察查閉仔既重要地方
港鐵純利百幾億 話慳硬盤錢 係一個笑話
應該行埋raid

真相

PUSH

民事係

刑事都係，但被告既人已經可以咁做，唔會損害本身利益

不過要自己同律師講，有時會漏左。忙唔好怪我地

做嘢啊求下法律巴絲幫手

一定要cctv

仲有解放軍駐香港部隊醫院

推出去

港鐵唔係政府啦，依家重點要保返cctv片就要阻止佢洗帶，最有效就係被爆頭又唔係示威者只係乘客做

1 ， 有死人
2， 好似721 之後嗰日有勁多傳聞 , 扮狼來了
3，完全遮蓋到冇人再追問(港豬性格）

大家諗下， 咩人先會整假相，咩人先會傳未fc 的文章， 成日邊個邊個個老婆個朋友， 真人真事～ 權威性就退休的狗～

呢種招數一直都係共慘黨策略，

根本係有死人想扮到冇死人
等你班人嗌fc 先嗌又發現假相， 鬼打鬼

我都希望係咁
但佢要fake 我地容乜易

另外，依家根本係點解突然趕晒記者走，原來都係晒月台
之後就一直封站
就算無死人，都再交晒兩邊地鐵（太子同荔枝角）既片同地鐵車箱里面既片出嚟
真係唔想有手足有咁既事
新屋領既所有事已夠嬲
黑警真係無晒人性

Cctv

就算收買老母，都無理由無朋友，無同學報料㗎

聰明豬講出重點

要搵個當日有份又唔怕俾人告既人出黎做原告人係重點

有咁既人出面，同日就出到人禁制令申請啦
邊個肯？！

推到申請禁制令拎CCTV

500個 如果CIP連埋SPCP開會就成1000人

推呀屌

上面好似話去明愛醫院殮房，有冇明愛巴打可以打探揾資料呀？

最好有議員搵到受害人

30日限期

真，都係要
Law撚進場

本身以前就一定係搵在場市民出嚟告政府，而家咁嘅時勢，身家清白都會被黑警屈有罪

唉，推到有law友諗到辦法

下？？

你估佢哋唔知有 cctv 咩
封站為左毀滅證據，cctv 影到哂
你認為仲有咩

P牌都要推！

民事告 Public / Occupier's Liability，記得告埋 Directors & Officers (D&O) Liability Insurance，睇清楚有無党铁高層失職，比恐怖份子亂入站內進行襲擊。

721 / 831 都適用，一定要多人告去增加 cases no.，每人親述自己經歷時間又唔同，仔細地點又唔同，咁所有 CCTV 都要保留去搞 claims。嗰啲傷得重嘅無辜市民，咬深啲唔怕，党铁大把錢使L驚你地 66由七月中到依家跌咗兩成咋嘛…

721 過咗好耐，要搞就快啲啦…

班要選區選嘅地區代表，快啲出來食依粒人血饅頭啦唔該。分工有位就唔該上陣呀…

係我就話示威者當日破壞曬cctv咩都睇唔到

匿名者幫唔幫到手?

推。。。

可唔可以要所有議員一齊幫手出聲

又朋友老婆但係又係立場新聞
我好混亂

一定要處理
討回公道！

推到搵到家屬為止！！！

我信醫管局

一諗起太子仲封緊就覺得好心寒

還受害者一個公道
推

推
Push

今日（2/9）既黑警記者會回應得比以前口窒窒得多⋯⋯可能就係因為爆咗呢隻鑊！ 心太虛！

呢個post太底 未必有人追到咁落
強烈建議你再開新post 宣傳
呢個真相對整個運動真係好重要

Fd係1/40
岩岩放出黎
佢話比人打爆頭倒水咁果個男仔冇放...

我地要真相

係真 死左十個 我地係佢地既媽媽

點解Anonymous只係出得一次手?

求下議員合作搞
我地會投票比你地
咁都冚到 真係會崩潰

？

你講緊咩野呀
你代表一班人?

唔好假設佢delete左cctv片
而家佢有責任比全香港人一個交待
佢交唔出太子既片佢都要有其他資料，甚至真係明愛出黎澄清有無件咁既事
人命黎成件事係比違犯任何操守更嚴重，我好希望係炒車
求法律巴絲記者議員幫下手

真 ,已fc

利申老母係高官

求個真相

求真相！！！

何處招魂！

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

黑警唔會話響太子送去的，影響太大所以醫管局都會被騙

幫手推

我都好想用情感主觀我既判斷，但係呢d就係做唔到平時律師又唔想同你講既事實

加油

禁制令

呢個義士之後被影到企返起身行。係另一個，俾速龍半跪壓頸個個阿叔

我衹覺佢地現今咁九樣打個頭定會錯手打死人

事件重組

1. 有把女聲大叫「醒 醒呀！」(6:40)

2. 記者行前，發現一堆警察圍住某被捕人士，神色緊張

3. 而該名被捕人士，就係下圖呢位被屈頸既人，2同3張圖 位置一樣

將123 已知既事串連起，即係話有個人大叫「醒呀」，然後又有呢位咁樣比人屈頸既人士，比一班POPO圍住曬唔比記者影佢

你話唔懷疑係出左事就假

要搵anonymous 幫下手
點解Anonymous只係出得一次手?

推爆 救命 好急

係講緊另一個

支持開po

做完discovery 睇下有冇cctv之後 withdraw?

樓主介唔介意再開post整合現有重要証據？
再睇吓要搵咩人幫手同做啲咩？
因為啲証據喺較後留言，就算有高手想幫都未必睇得哂
同有個人你即刻可以搵就係雲海，佢知道好多手續/程序/手法上嘅嘢

召喚法律巴幫手

重要試下搵Anonymous出手睇下拎唔拎到cctv

唔一定, popo 打死人同武警打死人國際層面完全唔同, 武警打死人明顯違反一國兩制, 美國有理據即刻除消香港政策法

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

港鐵CCTV只會保存28日,要拎就快!!

楊岳橋議員
律師黎 可以叫佢幫幫手？

唔理傳聞真定假 拎左先！假咩算 真的話 贏既關鍵！

假就算 真的話贏既關鍵

Withdraw 都一定輸costs
最慘係呢d官司withdraw都輸幾十萬.....可以做好多好多野。但係對對家黎講只係一兩日既billing 😭

機場活動｜社區活動｜港島活動

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

快
dllm

costs就輸硬 但起碼唔係真打輸幾球
而家但求諗個辦法拎cctv先
如果真係關乎人命 我覺得priority係 快>錢

當然 如果話有crime做法會更快更直接 我都想聽

九龍灣都封過站
一定要睇埋呢個 尤其係車厰

大力pish
一定要拎到cctv

九三罷工集會喺添馬公園啊

推到聽朝！

可以搵楊岳橋議員律師幫手？
唔理真定假拎左先 假咪算 真的話相信係贏既關鍵！

有無多d 料

?

求fc

sor 推錯po

有片有真相

我諗做一個preservation order就最快同一定拎到
我地睇就未睇到架喇，但係會迫到佢唔可以delete

做呢個好簡單直接
不過都係要搵人出黎做原告
如果以見標為本，呢個緊係做到
之後再點做再算囉

用人命作輸贏 呢個心態已經係輸

真定假？

呢張改圖

我眼訓喇，你地搵到d咩証據，集中係呢個post到，我睇完再一次過答哂你地問題啦

我大律師，做左長時間，有時間我一定幫你地手😎

早抖

自 sorry

隔籬post
有人提出以下陰謀論

太子站封站後警賊鬼鼠移走屍體
其後帶致住宅區從高處掟下
831死者實為今日下午「輕生」手足

大家點睇
若以此方向諗
有咩方法求證俾全世界睇

另外有巴絲提出死者未全數被自殺
要留意9月3有無人再「自殺」

有無more

唔係禁制令

係強制令呀

召喚法律巴！！！
我要睇CCTV！！！

Push
如果真有古怪嘅一定唔會比cctv出街
咁到時黨鐵就要解釋點解無左嗰段cctv

Sorry 我睇錯

黑警殺人

知到唔出奇，係前線發生既野，前線一定會有今知

太子站是那些人最先去放花拜祭的?
他們是目擊證人? 知情人士?
先知? 通靈人士?

全民健身健心 香港人正式向軍政府宣戰

如果HACK到條CCTV出來
仲同佢玩程序?
仲同佢上法庭?

同時會再多幾多人出泥?
國際只會有更大壓力

推
無可能仲會送條屍去醫院/殮房

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

你張圖都幾誤導 拉埋立場落水

無聊
cctv只係助證

無cctv一樣可以入
無人識玩

明顯係指緊 真的話足以證明警方借權殺人 上得軍事法庭la
如果真係拎到證明係真 然後唔做緊等運到？

*改錯字:然後唔做野等運到？*

再次重申 明白你講咩 但字眼真係好重要
你睇狗記會就知 美化字眼係會洗腦
就好似 毛魔既革命無罪 造反有理
要將每一件事合理化 要我地出師有名
絕無怪責成份 大家都係手足

時隔咁耐，做咩都無用，
方法其實亦好簡單，當失蹤人士咁做報失，
現時只有係用公眾壓力向警方施壓，最好就可以向外尋求援手，目的只係要警方幫手尋人，無需要求佢做多餘嘢，
只要佢搵返呢位義士出嚟，公眾露面交代澄清整件事就得，警方亦很難用搵唔到嚟解釋，
咁都做唔到大家就知咩事

推到黨鐵出黎交代！

其實太子封站係咪為左比家人拜祭，可能凌晨先拜祭 ，無人見到

唔撚係掛

最先送花真係唔知
btw 如果popo真係打死人, 佢地會唔會驚?
成日話自己係正義化身, 又話要打曱甴. 但到真係做個陣又係另一回事
假設佢驚, 所以送花先, 希望某人安息

謀殺案條屍會放邊?
警方法證邊處驗屍?
其實，依家咁嘅局面，一定唔會用正常方法去處理

齊齊去警署報失尋人，公開露面唔到就知咩事

但屍體同九龍灣有咩關係? 個度附近無山,又埋唔到屍喎
定封九龍灣只係掩眼法? 實際上係用狗車車走左

其實最緊要係當時人嘅屋企人企出嚟(如果有)
如果唔係,無人知疑似死左個位巴打叫咩名,亦唔知呢個人失左踨

612 721 811 831

推 求真相

Please no

推，求真相
我要既係真相唔係fake news

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

我諗問下附近/對面d商店可能可以睇到

就算冇死人，封咁耐站又唔比傳媒採訪肯定又做埋d衰野，打人、老屈係鏡頭前都可以出現，鏡頭唔影得既只會更加可怕。就抹殺公眾知情權一事已經係合理理由要狗鐵交出太子當日既cctv。

幫手推

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

太子站係咪有2層 但好似冇咩片係中間果層影
定我分唔到

出左事就話唔係香港警察有咁便宜?

依家777落台 我都唔會算數 跟本共產黨連14億人都管唔掂 只識打壓人民 我好想比英美管都唔想 比共產黨管

「還死者清白」 有關太子死亡手足 既行動post

推
求真相，不要fake news

都幾慘，黑警封鎖哂所有野唔俾市民查證，黨鐵亦唔會主動俾料，其實件事已經夠可疑，然後一班人就要要求fact check先肯相信係出左事。

件事咁多疑點都唔信出事，仲要其他人查，心諗邊個香港人咁大權力可以查黑警同埋黨鐵呀！

觀望態度， “新香港人”個仔會出嚟示威？ 老豆呢？ 有啲刻意講到冇其他親人， 佢阿媽接受咗唔會爆出嚟。

律師冇用，要搵議員，上次醫院條片都要議員先攞到。

有冇得呢個方向都入下手

有人拜祭

西貢女子伏屍村屋 警列謀殺帶走4男女

推！

問咗被捕後獲釋者

太子地鐵站被捕人士着平民衫嘅先係送去葵芳警署，被捕者係葵警內只見一個穿單車甲裝備嘅人，其餘所有人都不是着黑色衫。但新聞見到被捕有裝備者一定唔止一個，請各位從新聞見到嘅被捕Full Gear 人士去向調查

片中人士很可能沒送入葵警，如果有人認識他們請告訴我們現在的保釋情況，感謝

拜際通常係頭七
唔會第二日就拜

利伸-真係見過係地鐵搞拜際既野

612做野未？

梗係啦!最重手手

武警打撚死咗人

黨鐵還我真相！
公開cctv!!!!

拎片呀黨鐵

Dllm

成班人有咩事淨係識叫fcfc，怕炒車怕到好似炒撚咗就成場運動完咗咁對家就係想我哋唔懷疑打死人，將件事不斷降溫。你哋又真係跟住佢咁做。我哋唔係要班深藍信真係死咗人，只要岀嚟行嗰200萬人信就得。薩達姆係咪真係有高殺傷力武器，who cares。美國人信咪得。我哋要做嘅係用一件事凝聚所有支持者。真相係點贏咗先查啦，最重要嘅係將呢種核彈級嘅事煲大佢。

Cls...

太子站被捕手足無去新屋嶺

真係有啲流。。。。

太子往中環
依個位好鬼(大約係5-2號列車)
左上有部cctv斷咗線,個部機係啱啱好影到依個位 (黑警未行動之前被示威者破壞)
之後次次都係成班黑警圍係到
應該黑警知依個位無cctv

時間大約係晚上11:02分左右
佢係封撚死咁唔俾人影
之後啲黑警又開曬頭燈阻記者影
推到4位(或者係依個位被捕)當時人出曬嚟就得

會唔會係搵人拍返條片偽造證據？

我無野講

法律巴打

可以係twitter講懷疑死咗人
懷疑 係懷疑
然後比晒d證據佢地睇

唔可以直接話死咗人 否則幸運炒車就狼來了

咪就係，老撚煲大佢先。咁打法死唔死人等睇嘅判斷。我哋要做嘅嘢從來唔係求證

pish要快啲做嘢

721 811 831

香港版六月民主運動正式開始
記者，同埋其他人，如果你地有良心，一定要搵出真相！！！

好心痛.....

推到有it 高手識hack

武力硬取有冇得諗
我知難度好大

死人都要拎番條屍出黎

講損毀，其他站傷過太子好多咪又係第日開番。

太子旺角呢兩個人流咁多既站都封成日，話無野就真係鬼喇

p

佢地自己都公開左太子得3部被破壞, 所以一定有cctv影到

仲要申請埋油麻地 旺角 真係死左既話睇到佢地點運屍

估計真係打死左人，封站三日消滅所有證據，再恐嚇同抓左佢地屋企人。

同 stand news 有乜關係

我個人認為，封得咁多日既原因係，搵成隊演員黎拍條假既，仲易撚過改段片。 D法西斯有咩做唔出

係咪鑑證有種燈可以照到血蹟？

Page<-Prince Florian Tse<-朋友<-老婆<-同事<-CIP老公開會

朋友個朋友個朋友個朋友。。。

抹走晒啦

唔係怕炒車
而係核彈級既新聞一定會上到國際層面
外國人好多只會透過新聞去了解件事
如果太多假新聞只會減少外國對我地既信任

只有一絲可能都唔可以放過
我只信天網恢恢，死左（如果有）一定在天有靈，一定漏低d野俾我地幫佢

我哋只係炒熱件事就得，至於fc嘅就等班外媒問港共。到時港共無證據岀嚟證明手足無事，外媒就識做㗎啦。

太子月台幕門損毀 鳩估會唔會係有人想逃生打爆玻璃跳軌 清理路軌麻煩過清理月台

cctv呀黨鐵

求法律巴絲出手

推 831

假咩新聞 衣家係有市民懷疑打死人
咁咪照報 有市民懷疑打死人
唔係叫佢報畜牲打死人 兩種概念
炒熱件事俾壓力黨鐵拎老閉

灣仔定藍線唔知咩站爆左咪照開站

假設路軌有人有血跡鳩估咋 太子幕門係咪封站前損毀 好似灣仔咁俾人斷正 如何唔係任何手足做嘅咁就好奇怪

推呀
法律撚

血跡小事 肯定有 一定打到仆街

要真相！！

p牌都推呀，要真相！

拎cctv

PUSH！！！

要真相

FB 岩岩見到有名 未FC

有無人發覺太子站乾淨左好多，似係大清潔過

假 私怨黎

Pish...!!!

黨鐵快出cctv

唉

說好的法律巴呢？

CCTV咗先算!!!!

有噴黑

嘔白泡有冇片

我真係信有死到人 最大可能係唔只一個

推！！！！！

係咪家屬要求先可能得?

推，但呢啲po最後都好似喺度吹較多

淨係要真相

推呀dlnm

612 721 811 820 831 91

有冇人認得個手足
可唔可以搵到佢屋企人

要港鐵公布cctv

我反而想知有幾多狗鐡職員睇左CCTV
其實如果佢地再唔爆黎自保
難保.......

繼續推 咪撚比人帶風向

要還原真相

求真相！
生要見人
死要見屍

睇清楚人地講咩先鬧人啦

係咪己經放棄左？

64好和平香港無死人

搵議員申請得唔得

整合下先
1)
搵翻個cip同4粒花救護出嚟

2)
有個唸法唔知work唔work但要分享俾各位唸

基本上現有刑事檢控全盤由律政司操控 當日係太子地鐵站嘅廣大市民(在場市民或記者)可以循民事訴訟控告港鐵人身傷亡(occupier’s liability) 或 可以司法覆核警察不開放地鐵站讓救護員進入救人

目的非志在贏case 志在將太子地鐵站CCTV當晚列入案中證據 以大量民事訴訟案件 (越多越好), 只需要一單case成功

最終目標志在法庭頒令港鐵交出8.31太子地鐵站所有CCTV作為呈堂證供

我地時間無多

* 隱憂係原訴人姓名身分會公開

我係律師但訴訟唔係我本行

3)
西貢有女子死亡 有冇咁巧合？

4)去曬殮房睇

一定要長係熱門

推post上熱門

熱門多膠post

推推推推推

有冇巴打身邊有朋友消失左

應該有份驗屍報告架喎

推 呢個post消失 義士就會永遠被失蹤

大家係咪咁善忘

拎cctv!!!

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

問題係失蹤既人同名都無
點搵

有冇巴打識啲師傅可以去現場望下感應下

死咗人啊！點解呢個po唔係熱門！

用任何方法都要搵到真相啊！

Cls 一命填一命啊屌佢老母

幫手推啊

要CCTV!

大家睇下呢到 有巴打比左方法

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

tui

公開cctv

我個post有人覆話明愛守得好緊

Fact check

PUSH !!!

P牌幫推
大家幫手 唔好沉底

問題過左48小時， 仲未有傷者認果個係佢
而以前好快手會知傷者傷成點， 知佢去左邊間醫院 但而家完全冇資料流出

一定要煲到有CCTV片，仲要check 埋條片有無俾人做過手腳

推撚到佢仆街

召喚法律巴 申請禁制令拎cctv

係咪要有埋當日受影響市民/受害者先拎到

我要睇cctv

我

要

知

道

真

相

冇

popo有咩做唔出

死

人

推！！！！！！！

天佑香港

召喚法律巴 申請禁制令拎cctv

請求！請求！請求！
查清查楚，還犧牲人士一個公道！！！

求法律巴

唔好沉啦

唔好俾佢沉

推

我要cctv!

是但係高層扔條屍落街話係跳樓死咁點算

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

宜家邊個未搵到

Push push push push push push

遲早都有人比popo打死，您咪當係真囉

今日又嚟多彈撐住呀

唔怪之得死都唔肯成立獨立調查委員會
仆街死柒婆同黑警還眼還命